【暖化】11月底前keep住每日廿幾三十度高溫

啲商場仲掛滿聖誕裝飾 鋪頭賣羽絨褸🙄

不嬲12月尾先涼

著唔到新Supreme x North face

你咁著係overage